港股backtest , 你地用邊隻software?

Amibroker?Metastocks?

multichart

excel
有咩 strategy 複雜到要用 software 做 testing

要係幅圖度搵入貨出貨價，之後手打入excel?

你淨係backtest 大市？

用得excel
都應該係要買data或者用自己方法auto jot data
如果有輝立o個D excel realtime quote / 其他DDE
要auto jot data好容易

backtest wow

excel行marco我諗夠你做正常既backtest
只係你打既marco能力有幾高

如果入貨既criteria 係RSI bullish divergence
出貨既criteria 係RSI bearish divergence

請教下點入excel?

Bullish divergence = 市跌 + RSI 升
Bearish divergence = 市升 + RSI 跌?

呢D 要諗埋 timeframe

反而想知parabolic SAR可以點寫excel

呢度似乎無咩人睇圖同做backtest

parabolic SAR 個信號咁清楚，真係唔明點解要係excel 重新做一個backtest system 黎做backtest, 而唔用現成charting software?

我明你個 backtest 係乜啦：你係心入面有條 rule 做buy/sell，之後響圖上面搵番相應既點（or 某段時間form 個 trend)出黎，睇下係咪賺
我諗緊既 backtest 係比較直接，只係果一刻既 cross up/down 就成為 signal

你做緊既係screening 唔係backtest

如果做十年PSAR daily做出入市都有唔小次
加上我想配合DMI
但而家就咁自己做PSAR郁唔掂
自己做既同tradingview睇既都唔同

搵到個charting software 叫 Chartnexus

paid version 有十幾年EOD data, screening function, 同埋backtest

有無巴打有興趣subscribe?

How much :0

其實睇到又點，唔通係excel plot 圖?

python

350USD 一年，有十幾年港股EOD data, screening function, 同埋backtest

要埋美股EOD data, screening function, 同埋backtest, 加多68 USD 一年

個screening 同backtest 都唔洗自己寫program, 應該幾實用

off topic一問，有冇人知sptrader有冇得未開市就set止賺/止蝕盤？

Bloomberg + excel
輕鬆

EQBT 定FTST

做埋做埋咁多功夫，貼下往積賺幾多有說服力d